有冇超瘦女仔知呢個牌子

好似係美國牌子 專賣細碼女仔衫 舊年好似係銅鑼灣定尖沙咀開第一間香港分鋪

Brandy mavxxxx?

買童裝啦你